[全世界同我入黎！] 仆街飯民又賣港！

仆街飯民又賣港！

💥💥💥泛民又賣港！！！今次好嚴重，民選泛民議員與美國國會議員見面，代表香港人拒絕《香港人權及民主法案》通過，令6月9日至今的抗爭成果毁於一旦！！！💥💥💥

1. 事源：
//新民黨主席葉劉淑儀及自由黨黨魁鍾國斌上周應美國國務院邀請，前往蒙大拿州參與《香港-美國立法機關交流團》，葉劉淑儀表示，參與會面的4名美國國會議員都表明，希望香港近日的風波，能由香港自己解決，不應有外國勢力及中央政府介入。//

2. 葉劉指美國通過《香港人權與民主法案》是「制裁香港」
//葉劉表示，得知美國國會將在9月復會後，審議《香港人權與民主法案》，若法案獲通過，有份參與及通過修訂逃犯條例草案的人士，將會被凍結在美國的資產，及不批准到美國的簽證，但她表明，有向與會議員解釋，港府已強調修例工作已完全停止，故沒有必要立例制裁香港。//

3. 四名泛民議員楊岳橋、葉建源、涂謹申、郭榮鏗都不希望「制裁香港」，他們不希望法案通過！！！
//除了葉劉及鍾國斌外，泛民亦有4名立法會議員（楊岳橋、葉建源、涂謹申、郭榮鏗）參與美國之行，葉劉表示，6位議員都有兩大共識：一、無論中美貿易戰如何解決，都不應傷害香港；二、不希望見到有任何措施制裁香港。//
***泛民的現任議員去就慘了，因為他們真的是民意代表，美國會當係一回事的！我地會冚家剷架！！！！***
***然後有人在fb分享此事，即1分鐘內被fb禁言一週，屌佢老母！！！***

消息報導：
被禁言用戶的twitter:
P.S. 我唔想死，請手動轉！！！

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

樓主篇文又C&P
回覆班人又C&P
專業D好唔好
完

葉劉表示，6位議員都有兩大共識

係佢地2 位同邊4 位
寫嘅內容同隔籬post 有多少唔同喎
想問清楚

呢一種文筆好特別

請先FC,
明知呢條法例攞嚟救命,
如果佢哋真係做出嘅話,
我點都唔會原諒佢哋,

但係如果呢個係對家嘅分化手法,
或者佢係畀對家威脅嘅話，
我哋要小心

所以唔該fc咗先，
親自(Facebook, twitter)問佢哋四個人係咪諗住出賣前線手足

已經問咗，等佢哋聽日回答